一句講哂！527！出定唔出！

專登反轉要你哋望真啲！自己諗！
唔出
出

又loop
出俾人話送頭冇plan abcde，唔出又俾人話唔表態等死！

光

復

香

港

唔出
因為國安法過硬情況下 國歌法過都係時間問題同手法問題
立法會今次過唔到 佢一樣可以提上附件三

時

代

革

有消息指國安會在遊行期間投放武漢病毒

命

唔出，唔會中計

唔出

原因： 成本高，永遠犧牲少部份人又唔撚肯罷工，死性不改，唔會成功

五

大

訴

求

缺

一

不

可

又冇策略根本死梗

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin 求幫推

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

獨

睇個天🙂

立

唯

出

路

唔出
香港人辣殺

黑

警

出 唯一出路個出

死

全

家

唔出
想知出嘅係咩原因

個天叫唔到你要出定唔出，零分重作

1.國際關住已到頂，暫時唔係好需要再用遊行集會seek attention / 表態，if 當日purpose 係呢個

2.陣地/快閃，風險極高，冇可能攻得入/我地冇可能守得住，上次入到立會，放曬水

3.就算2不成立，當我地拖到一時半刻，最後都係阻唔到的，尤其依家政府100%唔理民意，比之前更worse

尊重手足出去既決定，不過現實作為會真係近乎0而損失極大，e.g. 524 單單行下，放8粒最後拉ard 200個，如果527，人小左，風險幾何級升，
衝突更激，應該會拉更多人

出俾原因
唔出俾原因

出
但可以空裝
夜晚再返自己區開花

出
中計黨收皮

討論區就係要討論，出定唔出都擺埋原因

524 聚唔到人

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin 求幫推

希望大家一齊用愛與和平感動班親共派議員

哈，人不能勝天，😃

其實出可以係中環集人
平日多人返工做掩護

重演當年高登年代本田翼vs新垣結衣都到投

出！

唔出，國歌法已經唔係重點，同埋狗已經部署好曬

唔出
首先成效不大
二來人一定冇24號咁多
三來班狗絕對唔會好似24號咁鬆手
風險大增而成效不大嘅時候 出黎真係冇咩意思
其實阻止國歌法通過幾乎係冇咩可能
啲狗一定重兵駐守
另外要比國際知道我地抗爭未完同埋靚畫面嘅話
24號都已經達到呢個目標
所以不建議盲目咁出
決定出嘅手足一定要諗清楚自己嘅目標係乜
達到左就好走 不宜戀戰

另外咪有個投票po囉

唔出

屌，連自己都下唔到決定
你隻腳係生喺個天度咩？

出，為啖氣

岀就要岀
係睇岀邊

過就過硬 寧願你地下化做嘢好過光明正大衝去人地個陷阱度

算喇，明就明，唔明就算😄。

成效唔大？贏唔到？重狗？
講真其實係咁嘅話一開始投共算啦，勝算最大

就咁俾佢過嘅話我真係唔會忿氣

Show blocked user

26號出 / 28號出都好
玩撚鳩D狗

咁都blk
24/5我有出

我就覺得自我放棄就無人救地我地!!

唔出
國安法同國歌法過硬
網絡安全立會選舉前都過硬
盡快走

仲記得611嘛？

問題唔係出唔出而係去邊
「唔好屌住」527唔好去港島

唔出
根本你出嘅原因就係阻議員入立會，如果唔係你出嚟做咩
依加無策略去突破啲曱甴嘅防線，只會令更多手足犧牲

第1個point加多句，其實國際個關注點係國安法，因為國安法惡撚晒
無國歌法一樣可以告鳩你亂唱國歌，國歌法連雞肋都稱唔上

首歌都係受逼害既人作，佢同我地講唔可以成為做奴隸的人民，叫大家起來打倒暴政，我好希望有一日可以光復首歌，還作曲作詞既人個公道!!!個臭黨搞到個國家咁真係好仆街

自己區玩好過

推

this is five cents

唔小心㩒咗正皮

我24/5有出
只係客觀分析件事姐
幾時出比較有利結果係要計數

同意

成本係比612更要高
而家班狗去到癲狗級嘅冇人性
加上而家記者想捕捉畫面錄影都好困難

成本高獲利直頭諗唔到有利之處...可能我太灰

一定比喺屋企更有用先

唔出 平日加上朝早 一定比尋日少人
對方一定充足準備

[527] 老實講 我地需要共識

另一傳送門

Agree/返工時間返自己區

「唔好屌住」527唔好去港島

請提防CCTV

入邊有個行山app 推介，做左野既手足去行下山先番屋企，山路冇CCTV先係最安全

講真 又黎港島開波? 入都入唔到啦 唔好話走
點解唔搞黎明或者開花

唔出，今次唔係cwb,出得預左告暴動，留有用之身做更多有用既事啦，衝動唔會帶來勝利，要學習能屈能伸

[527] 老實講 我地需要共識

值得你入去

岀，但唔係港島
我哋點解要阻佢過
我哋亦阻唔到佢過
我哋唔係要攬炒咩？
攬炒就係要將香港變成一個制度上，經濟上同文化上都係垃圾嘅地方
527唔需要圍立會，唔需要重演612
我哋應該遍地開花
唔單止可以俾全世界睇到我哋嘅決心
亦可以借機打殘經濟
實現真攬炒

係咪又要重複犯理大嘅錯啊

唔該唔好情緒蓋過理智

贊成

出，開花定政總，出去邊；唔出，可以有咩做法

[527] 老實講 我地需要共識

又玩正負投票 PULL

push

返返冇裝不合作運動得唔得？

個情況同612極唔同
612果日仲有得去Shopping同食野

除左第一句之外 佢講嘅野係合理

但今次唔出 你以後都可以唔洗出
我唔會放棄任何一個爭取自由同人權嘅機會

我唔會去囉 去番自己區
你哋去既目的係阻班垃圾入垃圾會
但人哋根據往績照入到

收皮啦五毛 屌你老母
呢個post大量五毛 各位巴打小心
請問唔出幾時出 星期四過後你出都冇得出呀on9

［正視聽］527 唔好去港島

易散水 較安全 動員能力快 有主導權
求pin 求幫推

P牌幫推
出硬

你哋班冷氣軍師繼續歎冷氣啦下，然後笑出嗰班送頭
唔該，國歌/安法嚟喇，齊心一次出街得唔得，69612616全部都出得，點解而家唔得？塞爆一日佢，幾大犧牲？又話玉石俱焚u burn with us？咪講笑
一早真正有覺悟嘅，527金鐘，或者任何地方見

唔出
咁出咗嘅手足點算？
總知都係個句 人多好辦事 人一多班狗做野都難

與其推 post叫人表態不如推行動 post
熱門無曬喇527資訊
出唔出唔會一句講得曬
需要好多思考通資訊backup

24/5出都5毛
你要屈毛行撚開啦

集中d討論

27號無論你支唔支持個行動，想唔想出，都會有人出，既然係咁，不如出去睇下有咩可以幫下手，做下哨都好，一定有用過係屋企，少你一個就係少一個

問問問，問黎把撚？要出嘅點問都會出，問出嘅點問都唔會出，仲猶豫緊嘅出到嚟都會姐手姐腳

點都一定會有手足出
所以我一定會出唔會當出左個班係condom

527新方向！！！

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

又例如呢d地方

【正視聽】527 重點係一定要出 出唔出港島係另一回事

[戰略分析]香城ONLINE 527添馬之戰

27/5 惡歌法 Vs 香港人 最後一戰

入面都有好多資訊同埋不同想法
比d時間手足思考消化同討論

有怪莫怪p牌仔唔識世界

我覺得留力打更重要嘅野都叫有d道理
只要唔係覺得政府打壓得太勁所以以後唔出嘅話

為班港燦，不了

524已經見到真香港人嘅決心
出唔出呢集氣po
聽日推ok
集中討論歸納意見

527新方向！！！

求幫推

唔出金鐘
出第2度

其實對家重兵金鐘 點解唔其他地方開佢老母花

再搞港島嘅 就係咁先
5/24 已經造曬俾你睇
唔係班狗放曬水 可能唔止200
一定要學識進步 吓吓都要港島你玩埋我個份

手停口停

阻人開會之嘛, 去敵陣大本營門口守 係咪ON99 ?
。明知都唔會夠人
。明知一定重防過上年612
。明知一定呢幾日已經運緊野去政總中聯辦

搞咁撚多野 要圍就不如去奶共議員既出發點仲好啦
李慧鯨40票點黎記得嗎? 趕撚走哂民主派 得奶共派係度投呀嘛
點樣先開得成會? 無人/唔夠票既話開條撚呀?
圍撚哂D奶共議員, 民主派入場 點夠人數 民主派投哂咪得

btw 當然講就易, 做就難, 但點撚樣都有效過咩黎明 圍立法會囉

屌撳錯

527新方向！！！

求幫推

樓主pin 跪求

出唔出洗撚同你講

國安法有追溯期，依加被捉到就唔會再係坐幾個月咁少

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔會再陣地
金鐘入唔到咪轉場

我係不忿，但唔係送頭撚

Push

星期三係咪公眾假期

要返工, 唔會岀

唔出，我個區出唔到，而且想留到民陣遊行影像俾世界睇。

一個問題，國安法中共點都立硬，點解會理條濕九國歌法？

（吾好講最尾中國吾會立國安法，中共已經洗濕左個頭，吾立佢攪吾掂果班國內班人，個個有樣學樣）

同埋香港人要表態都已經同全球表左態，吾明個627出個意義係邊？
吾通真係要627出左，個世界先知我哋香港人反中共咩？？改為627上網大遊行，繼續攪國際戰線好過啦！

仲有美圖，同埋吾同國家都有人出聲，立左國安法就會做野，如果今日有對等武力，我支持一起出，但我地無的時候，剩番國家打國家先最有力...

個靈魂出
個肉身屋企張床要人

3000警已準備
敵進我退

而家大家要向泛民施壓
夾撚實佢地

仲要527班死仆街ready晒

啱呀

無謂

我都係咁話
我覺得其實咁耐以黎上街都係on99
又未蠃過一次 又比狗打到仆街
反正都係輸
屋企涼冷氣好過

真心覺得唔出

唔出

27出既目的係咩？
出完既成效會係咩？
風險會係咩？

上面quote既係
港人是騾仔，政府是車伕，五大訴求是吊在騾前的蘋果

我地要贏就要提高效果 降低成本
國安法之後我覺得多咗人既目標係香港獨立
咁要香港獨立 做既野就唔係只用熱血支撐落去
有更多野要做同可以做
(睇完上面個post你就會明
27號唔會係end game
無必要將我哋所有嘅嘢全部投資晒落去27號
當大家真係瞓晒身落27號個效果都無特別提高
所以我認為唔出比較

再者 想部分係到話出到時又唔出既人 唔好呃人哋出嚟
唔好害人 每一個抉擇都會帶黎唔同既後果

如果只係為啖氣而出既我會勸你唔好出
但係有理由一定要出既想知點解

好撚擔心，有500負皮

轉plan去九龍嘅話就一定唔出
原意係阻止佢開會嘅話
咁目的就係令佢地去唔到立會

唔理呢條撚屌講乜鳩嘢都好
佢都係五毛 肯定係之前講過啲乜無良心死全家既野先會block柒你 屌你老母

啱，以後都唔洗出，乖乖地啦 好快自然會光復
革命

係呀 你著狗衫架嘛 屌你老母臭閪

呢位Ching 字裏行間透露左你應該係會出？
想問下你527要出既原因
因為我見上上面係講527唔出既原因
而我哋每一次嘅行動我地決定要出或者唔出既原因同目的都唔同
我覺得佢未必有以後都唔出既意思
要光復香港仲有好長既路
就好似唔會將所有雞蛋放係同一個籃嘅道理一樣
我同佢既睇法都係相似既
我想指出既係527同612既情況唔同
我哋唔會改變到唔立國安法 因為佢跳過咗立法會
佢哋個日傾既只係點修定 大方向係無可能改變到
而班狗既部署 同方法都唔會一樣
咁就會同612大家既諗法有分別

所以想問下Ching 出既原因

如果唔出 我驚對唔住之前俾狗拉咗嘅手足

唔好出

Sorry,唔出

一定出，今次和理非大集結，以后國安法會清算你好
612 大家做到好成功，今次527 比上次更緊要

投錯~ 唔出

屌你個正負評咩玩法黎.....禁錯左了

可能行商場 同人一齊迫地鐵

我老豆開PR公司, 按左單生意帶風向:
送頭論
劇本論
失敗主義

全力配合中宣部用輿論瓦解行動,恢復香港繁榮穩定